十號風球下 龍心拎住棵樹通街跑

之前正常番一排
而家又痴線番
Btw 龍心又有新女

佢都係岩做痴線佬多d

on99

南牟，阿迦捨，揭婆耶，唵，阿唎，迦麼唎，慕唎，莎訶！

跟尾條女又係on99 天生一對

都幾開心，中年仲有得咁癲

算把啦過氣癲佬

大師兄返黎喇

泰山咁款！

終於正常返

岩呀 中女一件

佢其實係咪讀書讀到傻咗？

到底咩叫射魔lish 柒拖

我好欣賞佢做到自己

又發作番... 之前好好地去考一堆技工牌，渣的士，得閒出啲淡定鳩噏片咪幾好...

其實都係，每個人覺得「正常」嘅睇法都唔同。

樹？

真係難分真與假
到底佢係癲撚咗定真係好似佢自己咁講係行為藝術家